所有信佛教既窮撚=逃避現實既懦夫。。。。。。。。。。。。。

死窮撚以為捐下錢 放下生 做下善事 下世就可以享福 擺脫窮撚廢物的命運